搭小巴無纜安全帶畀人捉,屈自己食咗藥得唔得

話食咗神智不清
受唔受理

不如話弱智

會變傻人發現案

點樣捉你法 詳細少少得唔得

你話你食左屎應該好啲

食咗藥同唔䌫安全帶有咩關係

關咩事呀
罰都係幾百左右
俾撚咗佢就算尻數啦

扮中國遊客就無事啦

拎張白卡出嚟實際啲

得
但麻煩同個官講

司機都比得起 你比唔起？

你係唔係咁岩好唔舒服抖唔到氣要鬆一鬆條帶？

罰幾錢？